點解淘寶個包裝咁撚污糟

以前去拎淘寶貨個袋都會搞到隻手黑哂
貨又難拆
直到有一次我買亞馬遜寄黎香港
一見到個盒係完整無缺又乾淨個下已經好震撼
打開見到包得唔實肯定會爛野
結果又無
再過幾次買埋prime放棄淘寶

支那垃圾

amazon 買盒嘢，就得一個紙盒痴住兩張label，用紙膠帶封頂底，入面一舊空氣包，冇喇
淘寶十鳩幾層膠袋膠紙紙皮爛紙bubble紙層層都有沙定灰都唔知做乜鳩

堅
真係唔撚明點整可以整到咁撚污糟又包到咁撚實

正常包裝

淘寶

你係咪認真

淘寶係啲人自己開鋪賣

Amazon大部份係已經係晒倉庫，自己執貨包裝

如果要同Amazon比較，應該係京東

上次我美國買電腦黎香港都唔多protection又好乾淨

踩淘寶小心比人追住咬

咁呢d事實黎既
依家次次開箱 一係office 一係出門口
次次都要拆到最入件貨先冇塵

錢你又比唔起 件貸無事算係咁啦 個包裝都要求多多

就係事實先多狗咬你
次次我都想keep 住amazon d 紙箱用

試過係日本AMAZON買幾千蚊耳筒番黎
就咁用一層泡泡紙包住個盒就送黎
屌你老母 又真係無穿無爛

淘寶買少少野又塞報紙 又紙皮盒 仲要拆個包裝一定隻手黑哂

又要平又要屌

淘寶啲野係放地下，亂撚咁放，翻一轉大陸你就知

唔撚包實d
中間比班送貨支那臭叔亂鳩咁扔，爆左再攞少少咁咪仆街

蝗国国情，保障賣家

基本上除左寄東南亞外，都求奇入落有內發泡膠層既袋就得，因為d郵政都對件野好Gentle

利申，屋企生意係做amazon同ebay

馬雲打撚死你呀

我都唔明
佢地D沙塵
好平均分佈每個包裝位
就算用大袋裝住
入邊D貨都做到全塵
心諗邊到有咁撚多塵
真係唔易

包垃圾梗係用垃圾啦！污糟好正常！

運送可以比較啦啩？
大家都係速遞，一邊勁輕身包裝都冇事

講緊就算買marketplace嘅嘢(即同淘寶一樣)
間鋪頭自己寄出，用普通空郵
其實都係普通一層，都未見過會爛貨
包到淘寶咁撚樣真係要支那先可以見識到
未買過支那以外嘅嘢嘅人係唔會明

唔用集運應該會好啲
好多時係因為集運個倉污糟

用邊間速遞都有好大分別

其實好難怪佢污糟 啲貨不停咁分去中間嘅分流站 仲要運落嚟香港 你都唔會旨意佢係飛機運過嚟㗎啦 貪平係咁上下 但物流都算幾快

又要屌 又要做
連登式反共

重用n 次的致癌膠黎

垃圾場溶左要造

因為你窮要淘寶囉

Amazon比較唔得，咁比較樂天市場得喇掛
人地都係獨立商戶，買幾劑都係簡單包裝超企理兼且invoice仲要搵個信封入住

講真羅淘寶自營比較毫無意義。。起碼都要用京東比啦

包得靚根本係正常
人地仲要免費運
係香港人咁鐘意貪平先淘寶

香港物流垃圾，全部跟車佬都係mk

你拆完咪又係即刻掉 洗下洗有幾難

沾污連登仔嬌嫩的肉體就不行了

洗手先

屋企之前冇小強,次次拆淘寶都即掉箱唔過夜,係有一次留左過夜,就賴野啦

Amazon 都有比自營賣貨，不過售價多數西過Amazon

Why taobao?

我唔明點解有人可以係張床都拆淘寶野

點解淘寶d野可以包幾多層，入面都係壓住，
仲要成舊都係膠紙

京東包得唔錯

我都唔明，次次都係街拆。
順豐算係最乾淨

我都係,門口拆,之後要掃地

之前淘過一次
一路拆一路打乞痴流鼻水
利申鼻敏感

PRIME 寄海外大乜好處??

PRIME 寄海外大有乜好處??

係大陸特別污糟
果個程度真係無得比

大陸野同美國野比
此post已完

同問

留名學野

寄轉運站可以用快既速遞，同埋免運費

永遠都係公司拆淘寶，Amazon就寄返屋企

E種包裝袋先極品

免國內個轉運費同埋可以寄快d
試過一日就到個倉

仲淘寶？十年前就平
依家大多數item貨不對辦
外國野都差唔多價
洗乜同班大陸人爭

呢種袋其實有方法開

係速遞問題，唔關淘寶Amazon事
仲有集運pack貨時會整污糟同壓扁啲貨
你試下直送嚟香港唔經集運，會乾淨同企理好多

以前公司有同事成日幫人團購寄去公司
次次收親呢隻袋嘅貨，我都會俾嘢咬

amazon野寄去集運公司再寄香港都好乾淨wor

但成99美金 年費喎...

聽到又要平又要屌真係想問你究竟用過淘寶以外既online shop未
淘寶野有時都唔平得去邊
例如電子類產品
我覺得真係平反而係立雜野

不嬲都去順豐站拎完即場拆，拆完先拎返屋企，再去附近toilet 洗手

利申 淘野只用順豐

正常點會淘電子野

支那正垃圾。

你地買完淘寶D野好拿拿聲拆箱掉哂D盒
入面隨時大把昆蟲卵

一DD, 我反而覺得淘寶包得好實好穩陣, 同埋俾差評即刻補返件新貨俾我, d野好似唔值錢咁
有次唔知AMAZON 定EBAY..我件野返到黎碎晒, 已經事前email提左佢話包好d, 點知個鬼佬剩係同我用膠袋袋住就算數, 連盒,BUBBLE紙都冇, 俾差評冇用既

先生
你比緊十蚊人仔運費咋wor
三日就到wor.... 就當你係集運, 三日到個倉
你再集倉兩日到HK

唔好咁撚縮骨啦好嘛?
我係美國網百幾蚊運野到屋企門口我就真係有要求啦

應該係ebay
有時件野唔見左都無得賠
個賣家叫我自己去post office投訴
同埋ebay d負皮真係無乜用
都係大把人會買

屌 講經咩
低質就低質啦 搵個乾淨D既紙皮箱都無

污糟係因為佢地每到一個點都做好分發，再轉落下一手去另一個點，個點通常都係露天爛地加24小時運作。

外國件靚仔係當地人地真係倉，同埋佢只要經一個點就去機場倉上機。再黎香港做分發。

我自己做fedex ups dhl tnt 既貨代。
講真大陸既物流係全球最平最快
美國同歐洲地區你要寄fedex IP 或者ups express
先可以1至3日內到，但個價錢就係廿幾三十倍以上

仲有你冇以為啲三大快遞好好 好乾淨 冇事
Ups ground 我一件貨可以環遊成個美國24日先到倉，都係會爛爆 唔見貨。

其實我覺得係飛機貨通常都靚仔， local 貨就8 9成都污糟，都係要經好多點 再分發喱個問題。

Ebay 真係垃圾 對邊一方既保障都係零
買家收左貨 貨不對辦要退款冇人理
賣家寄左貨，買家話冇收到貨要退款，即退。

咁以後收左貨都死都話冇收過再玩退錢就得啦

一分錢一分貨

拎Amazon 同啲垃圾比

一路只幫襯Amazon

算啦
係連登講淘寶
踩到一文不值個班一定係傻鳩
講到好撚正個班又一定係傻鳩
淘寶有佢價值, 好多野上去買都抵香港好多, 質素都唔會差, 係睇下中唔中伏
但中伏既機會真係低, 睇你買咩, 有無睇定D
不過你試下係連登講淘寶 成班講到又爆炸又一定中伏咁
就咁講小米, 成班連登仔隻眼生到上額頭, 見到小米就歧視
小米大多數產品的確會比最好個D牌子差D
但佢價錢通常只係一半, 用一半價錢買差少少既產品, 性價比咁高都屌
一見到中國產品就屌曬天, 仲要扮理性分析
就咁講尿袋post, 例牌個個一定貼埋D日本牌子, 聽都未撚聽過, 但水魚價
小米尿袋又平, 小米又係尿袋大廠, 質量同sony有得比, 但價錢平超多
你班柒頭又盲屌 一個二個講爆炸, 真係笑撚死人

試過拆個淘寶包裹，一拆即刻有隻大強走出黎，嚇撚死我

掉落地下周圍踢

聽人經過過taobao果d倉，d準備去出貨既包裝好既貨唔夠位放，放曬係街邊地面/渠面/後巷，成地污水都照放，唔污糟就假

外國local件都咁差？

個包裝摸上手，一定有啲灰白色粉狀既野

曬氣啦
一地一件野賣十零蚊
都同你做包郵
你要質素好可以同佢講轉順豐入紙箱
唔好用集運，順豐直到香港
最後郵費可能都係平過你amazon，仲快d

我覺得最差係歐洲local, 美國local 都唔好得去邊，又貴又慢

我試過ups 交錯件比人 咁果條友發現咪call ups return 囉，點知ups 收翻果條友rerurn 費，好彩就係起隔離倉啲人黎既，call 左我，我咪打上去ups 嘈啦，跟住ups ok 可以唔收return 錢，當晚ups 收左貨，等二日我見件野由CA 去左LAX 等排倉上機，最後既目的地起NY JFK, 好我又打上去問，佢地話搞錯左 會send 翻去CA . 點知佢緊用groud 送翻去CA 又再等多十日。

喱啲通常係啲快遞公司會咁做，因為冇位放件，或者分好左既貨因為車隊未到走唔到，另一批要分發既件到左要落地。

而家大陸最好既倉我見過係菜鳥 京東 同順豐
因為佢地開波時都係跟住amazon 既方式黎做
不過啲時效就勁過amazon 好多

例如 順豐一部大車落件時間只有3 至5分鐘，慢左要扣錢。 咁你諗下會係點落。。。。

我收件都幾多下
紙皮箱? 要用到果D, 例如鞋
佢係一個紙皮箱外面再包膠, 再癡運單上去

咁dirty都係層膠咋wor
屌野之前用下腦, 一係你試下去寄野
SF既話佢地係唔包紙皮箱, 淨係咁幫你wrap
你可以加錢買一個再幫你wrap.

我真係未收過一個紙皮箱冇外膠句住就咁一張單係面

美帝amazon >>> 淘寶

我自己係大陸寄過野同埋有見過中通D 分流點
同你飛機行李寄運一樣啦
D人係拋來拋去D件
所以有D賣家會癡定LABEL 話係易碎叫人小心D
就係比D物流人員睇

問心一句, 收你十蚊, 廿蚊一次運全中國
仲要要求外面層膠係冇塵, 冇污糟, 件件野都有bubble wrap
仲要唔可以慢, 一定要三日到步。
真係得香港人先至要求得出

我都係美國買過野係美國收
用慣左大陸果套, 真係...覺得美國又貴...仲要勁撚慢...
收到果件野當然都係好似大陸D物流公司咁果D膠包裝

本身淘寶班友就鍾意拎啲垃圾嚟包，入面又雜誌紙又報紙又盛
包到勁撚厚又難拆，其實呢啲位你已經feel到佢好污糟
如果呢方面根本唔關速遞事

睇係乜集運公司啦
事實上以前仲係淘點時代，呢間嘢真係整到更加污糟
直送其實係好啲嘅

大個仔啦, 淘寶唔好一味貪平
自己搵到錢, 真係去買D有少少質素既野
D賣家根本唔會咁

不過中國快遞都有啲野係外國冇 佢會發生
例如大陸開大會，起深圳區，由佢開會前一個月
當區既快遞就唔可以收水劑 粉劑 化妝品既件
話會驚有恐襲

講起效率
係美國運緊生日禮物，屌…運左10日都未到，仲要只係美國運美國
Fedex

大個仔直頭唔淘啦，我而家都冇淘啦
有質素嘅嘢去amazon買就得

次次都係office 開

Amazon 係好啲 但係啲貨其實都有機會伏
不過伏既% 冇taobao 咁高。

因為我美國個倉有做amazon 既貨，有啲賣曬既貨會退岀黎 貼另外啲brand 再入過倉。
仲有啲友賣假貨，初頭報比amazon 就岀真貨，跟住做做下就混啲假既入去

必須要講
淘寶買衫真係平好多
同埋優質
呢樣野真係改唔到
年終慳唔少

但係唔少人狗屎垃圾都要淘果d
就真係要selective 少少

DLLM呢種拆到成地都係一條條野，垃圾

美國郵政先係正宗垃圾
又慢又貴 美國寄英國空郵都可以等咗超過一個月仲要track 到一半就無咗影

大陸快遞算係幾良心，至少平同埋track到

你攞間賣正版野嘅同賣老翻嘅比較?

你要諗埋佢地工作環境全部都係咁大塵咁就自然知點解

有埋精味

究竟淘寶啲包裝面果層係乜春灰定粉嚟

真係好污糟 就咁拎上手都feel到

其實講物流速度
我覺得兩者差唔多
兩邊都要預一個禮拜

一個星期比人屌到西都反埋出黎呀
講緊東北d件，去到深圳都係三日多d
你用順豐會再快d，肯比再貴d，用順豐直送去你屋企門口都仲得，最後都係平撚過你amazon
成班崇外on9西，成隻狗咁聞到狗屎就衝
見到大陸兩隻字就咬
大陸速遞都算係咁啦
寄失有得賠，又快又平
你又乾淨咪用順豐囉
笑撚死我，自己用唔起又屌
最後吹奏間仲貴既amazon
紙箱咁高級？你去美國fedex佢免費比你啦
你咪叫賣家用順豐叫佢入箱囉
攞黎柒

咪臭係 想用平野又要快連個包裝都想乾淨
想咁乾淨自已親身去廠到拎貨啦

如果你知道每轉一次位 件野都掟黎掟去
你就無野講了

笑左

Usps正on9
成日整唔見野

一個星期都ON撚9..........
我老母淘過野, 係鳥魯木齊去深圳
3日到撚左........廣州去深圳果D , 今日下就發貨, 第二朝朝早就派件收得.....
咁既效率我敢講, 國內物流呢幾年發展真係去到世界頂級
呢幾年根本唔會有人再拎香港物流去同大陸比較

早兩年香港SF 真係垃圾到仆街..... 完全上面直寄落來, 係香港派件處理果part 拖慢哂.....用佢地集運又係
但係上年開始我見就改善左好多

ups 寄錯野比人
有晒電話號碼都唔打比人問, 依家比知不明人收左

fedex 仲衰, 拎proof of deliver 都九萬幾樣野要入
上次上門派件, 我出左去食飯, 又係有晒電話唔打黎, 我鄰居話幫我收, 佢又係冇通知冇問我得唔得

bubble紙佢係一大卷放地下
貼住地下一路卷一路包住件貨
所以一定係有沙有塵

利申：琴日去完深圳順豐寄野

我老細條柒頭皮都成日淘寶啦, 佢咁有錢咪又係貪平淘cheap野, 連佢個女d衫褲鞋都淘
btw 是撚但啦 香港d雜貨咪又係大陸落黎既 咪撚咁執著個包裝啦 完

果d包裝全部都係垃圾再造

屌啦，有次寄錯野黎用唔到，拗左一排先肯寄過岩既俾我，仲想要我自費寄返個錯既俾佢。唔撚理佢佢就日日send msg催鳩我

有打手入嚟護主了

琴晚星期日檔案先講D人雙十一淘野
果D包哂膠紙既紙皮根本無人收，回條毛咩

我講緊幾件貨到倉再寄黎香港成個流程呀
樓上有人講樂天
同樣係自營但包裝就好過淘寶
你班打手醒未呀
淘寶個種包裝你行出街人地以為你撿垃圾咋
同埋個包裝出面幾撚多污糟野你又知唔知呀

睇到真係唔知邊個先係盲目吹奏

我香港寄美國都係用usps epacket 快到痴線
隨時快過美國本土寄
反而英國個個相比美國同其他歐洲國家垃圾
但最垃圾一定加拿大 貴又貴過人 但又廢過人
空郵香港寄過去要個半月
班垃圾仲話要罷工加人工

如果係amazon 比差評冇用架
開埋 az claim啦
分分鐘貨都唔駛退拎返曬全數

真係喎做集運個啲袋多塵到仆街，開到塊面都痕，反而前幾日Black Friday 老美Fedex運過黎乾淨好多
利申經常淘寶，冇盲目吹奉兩邊其中一個

一分錢一分貨 只能講 貴野千奇唔好用中資物流 包括最出名個間 間野幾百萬貨都敢搵新移民50路阿婆用買菜車仔送貨

我都放棄咗淘寶

係因為香港郵政好好
上機真係上機
usps寄其他地方先係內陸玩一轉
之後突然消失
3-4星期後再突然出現

英國寄hk一星期到
未試過唔見野 成日track唔到 無cs
廢但係至少都合格
西班牙都係垃圾 寄postcard 番英國一個月後至到

DHL 美國寄返黎3日就到啦
快到hihi

邊間shop好介紹？
求link

試過整唔見左男朋友買幾隻黑膠碟
我係美國買下化妝品都要成個月先送到香港
睇返啲record用左4日先create delivery label
世界級慢

不過其實淘寶返黎都好少爛
係d packing 太肉酸又污穢
我試過ebay買波鞋 美國運香港用fedex
到我手時個鞋盒爛到散曬 幾乎見到對鞋
咁我唔知係賣家問題定fedex 問題

緊係 中國霧霾咁勁 件件都有灰係正常
唔係嘅中國點會而家玩煤改氣 邊個燒煤捉邊個

開箱片

英國有d網站買hkd幾十蚊都免運費寄過黎
送到上門
又有d網站買滿幾百蚊港紙就免運費送到上門
要2個星期左右

點解淘寶就未見過有免運費送到上門？
大陸寄大陸好多都免運費
黎香港就一定要俾錢
唔通大陸寄黎香港仲遠過英國？

因為香港唔係中國

開次箱都要著生化衣

外國好多online shop買夠一定錢就免左國際運費
就算唔免其實只不過係15usd三日就到
反而淘寶直送上門同你國際運費差唔多

利申 第一次淘寶無用集運 運費要72蚊

有冇用過京東

ASOS
果類
人地標價貴左果度已經逐少逐少咁圍番運費

淘寶點解唔包運？
運費成40蚊人仔
係四倍
就算件野一件賺100 都要食左四成

你諗下一件貨賺一百蚊已經係好多。講緊細價野
咁好啦
幾十蚊 百幾蚊野
你個運費首重就固定既 40蚊
比著你，你包唔撚包運呀拿？